1. Сделать новый репозиторий
2. Дать доступы к репозиторию
3. Создать Мавен проект 
4. Почитать и создать .gitignore файл
5. Закомитить в мастер
6. Создать пакеты для моделей и сервисов, закомитить в мастер

7. Создать имплементацию TicTacToeModel
8. Создать имплементации TicTacToePlayer
9. Создать имплементацию Game.main